長文慎入 舊登巴打對香城ONLINE 2.0 728改版更新睇法

首先 本人為隔離登巴打
借Acc開post 唔識規矩多多包容
每次都有Online希望打上100層紅玉宮
但對於最近改版去到樽頸 有d建議

對於和理非 + 半勇武(敢企前線本人係尊重既)

1. 關於有人掉野

不要說 : 咪撚掉啦
試著說 : 要幾個同時掉 掉完就閃

打仗都係一排火鎗射出去,成組遠攻掉先有威脅
俾人射到仆街,仲打唔還手係咪撞襯個頭

2. 關於玩火

請不要阻止 , 民意儲氣已經升級 鑑於敵人已經開鎗恆常化 催淚放題變日常
連中立NPC都俾捕 理由係協助暴動 燒個火又算D乜?

如果你連火都唔敢用 就唔好企前線去轉職啦 淆底行返後少少 用火緊記由底燒起

3. 如果閣下FULL GEAR但又唔敢進攻 唔緊要
勇武需要你在場精神支持 其他事你唔敢 唔好阻人做 香城ONLINE各有各做

當班敵人尤其恐龍衝上黎 你可以預備手上工具 掉出去嚇停敵人保護我方撤退
只要你地中排願意 唔係出黎打卡 到此一遊 幫到撒退已經救到好多我方

4. 前線排位

前線要維持防線但唔需要好密 有咩事後面有兩個身位轉身跑
鑑於728太多人踩人同前排掉裝備問題 導致前線勇武走唔切俾捕

甚至令到救煙隊 FA隊都撞埋一堆 又唔係要反推 咁多人咁密做乜 呢點真係要檢討
有人會問 另外多出黎既人手會去左邊 我地最大優勢係人數 下文會講

同埋唔該各位請帶走自己既GEAR!!!! 如果連俾敵人逗你都驚 咁你出黎做乜撚野?
俾狗逗到D裝備又可以點 沒收左 唔係放人就要去臭格

728 有49位GAMEOVER 去左臭格啦!!! 你發夢Online乜柒都無做去坐返48小時出黎有咩問題
你知唔知而家D裝備越黎越少啦 物資車唔係課金就有 好撚危險 有D前線連飯都無得食呀!!!

另外講前線有班初試勇武果班有隔離登巴打講左 呢樣慳返

唔該人人自危 幫手保存資源!!! 你地可以做既盡做

關於勇武派建議

可以將開波時間壓縮 唔使磨到最後 防線未齊就要主動出擊 以快打慢

要訂下目標 想做D咩就要全力衝 如發現未能成功就要退

而講緊退係 轉場也好 收隊也好 要係安全時間離開
敵人由發現再進攻太概8分鐘內仍然安全 但夜間會更短 SOURCE FORM INTERNET
最後由和理非自行散場 解散 (和理非人數太多 敵人係唔會捉得晒 但勇武好易成TARGET)

其次 如果防線已經形成 我地有咁多人手係後面可以做D咩呢
好攰要休息齋坐??? NO~ 要去令敵手感到無所適從 疲於奔命

所以要減少前線負擔 最好狀態既數小時解決
同樣 最後由和理非自行散場 解散

可即場組隊 自行解任務 搵緊急任務做 敵人識搵落單我地都識 敵人包圍我地都識
游擊更加係我地既優勢 如見到警車要俾禮貌問候時常識吧?

最後送上香城ONLINE 2.0 之 香港地。戰爭

自推

推

十連~

多謝幫推

自推 跪求多d人睇到

再黎

就黎又十連

十連

再推

唔防線啦 Hit & Run 啦

最好當然係hit and run
緊急任務好多即場組
但總會有班人企係最前
都要幫佢地諗下
始終有班唔想太進取未過到心理關口
有上前線應該見唔少

謝幫推

感謝幫推

幫手推

謝謝 幫推

見到扔裝嬲嬲地，今日先睇到rthk 定now 有段片係成班前線一個疊一個咁kick 跌，然後就畀後面防暴捉哂。望一望地下咩嚟，屌你老母頭盔、盾牌、紙皮... 嬲撚到仆街

你發夢果陣望到仲撚燥
對面衝過黎就棄裝逃走
害撚死最前果班走唔到
未有心理準備咪撚初試武勇啦屌

幫推 謝

幫推 謝謝

要多d人睇到一齊思考問題

pish